涼薄撚屌起底/批鬥區

就算同意逃犯條例修訂都好
都只係無腦/政見唔同
支持開槍殺人，係畜牲行為
建議大家post晒呢d賤人資料上嚟
想點處理留俾大家諗
要佢地為自己言論負責

推

推 屌你老母

推！
無個好人！

自己身邊有呢d人記得post出嚟

12/6 立法會現場警員照片

pish

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

613行動部署

精神分裂咩

反對修例 唔代表憎警

唔好再針對D "差佬" , 呢D心理戰術黎架, 將D精力諗吓點様做到同做好件事